我朋友個女神話 如果有1000個負皮就唔再嬲我朋友

雖然唔係好關我事
但我真係好想幫下我朋友
糖糖你唔好再嬲瓜瓜啦
各位巴打幫幫手啦好無

唔關你事就唔好搞人啦

我睇死瓜瓜攞唔到先咁講

廢狗

又正又負，維持0左右應該係樓主最唔想。

你隻兵仔係咪想乘虛而入？

呃正評？ ok

巴打幫幫手...我想幫下我朋友

女神圖呢？連圖都冇張叫我地定幫你

我半夜想食部隊鍋，佢竟然話我傻

朋友女神黎 咁做唔係幾好既

你傻仔黎？女神點可以半夜食野
會肥架傻b

屌 原來講緊我

正傻閪

屌你老母咩 我嬲到咁你2個仲笑 屌你老母

居然呃正皮
忍無可忍一於正皮